又到年尾 今年有冇不準笑？

年年都話係最後，唔知今年仲有冇 好期待

邊度有得睇

日本嗰個節目？

准許
準確
你打錯字

Budget年年跌

唔好意思 受教了🙏🏼，新年快樂

新年快樂

Break a leg